見到班連登囝不斷合理化個5p網聚就得啖笑

睇黎真係要返牙joe度啦

食左兩件cda

今次十卜cos囝

班友仔話唔係狗公網聚嘛
心諗有女都俾你班柒頭嚇走哂啦

食屎啦垃圾

是咪有５會

返高登了

屎堡都反

冇呀

牛清

死返膠登啦

he mk囝

屌你老母

真系巧on9

你已正評了這討論

班5p囝無人入嚟

佢地BLOCK曬你呢D真5P仔啦

不願面對

好認同
有女都嚇走

香討都好過連登

賽後po話現場已經屌兩條女 假絲搏上位

禾吾信o羅

親子王國屌打連登

真

講都好似大把女
不過係佢地唔狗衝咁
有撚女咩成班柒頭

又話呢個活動有意義又盔
成班傻西出黎食m記有幾有意義呀

成班死毒撚不願面對😂🤦🏻‍♂️

成班5p仔合理化自己既5p行為

一矢中的

連登=中小學雞+mk囝囡聚腳地

ibe

唔是第一日啦

cos

成班出黎食雞翼其實成件事幾溫暖

今次樓主講得好好
完左駁唔到

我都唔敢同人講我上連登了

是其是la

最撚on9係講馬要跑得快過隻馬啲留言
要靚仔先笑得你班柒頭樣衰？
人地起碼有自知之明啦
你又要用連登個名義搞個濕鳩5p活動
又要開幾廿個po直播
又唔想俾人cap上黎笑
坐撚住咗個腦呀死5p仔？

今次食唔到咪下次

我唔係陪人都唔去啦 成班怪人

ching好燥

你比人笑柒頭？

ok

佢比人笑柒駁唔到

你都係

屌你老母呀